究竟揀一個戴眼鏡靚女定係唔眼鏡靚女？

如題
正皮 ： 戴眼鏡靚女
負皮： 唔戴眼鏡靚女

紅框眼鏡

點解

眼鏡有乜問題

睇吓大家會唔會因為眼鏡而有影響
問吓啫

要戴眼鏡根本就算係殘疾人士

有啲靚女戴咗眼鏡唔靚

同感，戴咗眼鏡睇上去個t字位會有唔同

負皮不解釋

眼鏡 +50分

唔帶眼鏡都已經靚女
好難帶左眼鏡之後唔靚女囉

無圖點討論

紅框下半框眼鏡娘，perfect.

係靚既無論男定女戴眼鏡都係靚既，不過要揀啱款同埋要轉髮型

戴眼鏡多咗書卷氣質，會加分！

手機好多圖都係冇戴眼鏡

眼鏡娘正好多喎

戴眼鏡正好多

靚女長期戴開眼鏡隻眼會無咁靚 除非平時戴開con又或者唔係好深度數

帶左可以除返姐

淡妝戴眼鏡既靚女其實好吸引

冇圖點幫你

靚女戴乜都靚 柒嘅戴乜都柒

巴打唔通鐘情學生妹

我都覺 總係有啲怪不得

射落副眼鏡到

戴左都靚嘅唔戴都一定唔差得去邊
所以眼鏡娘+10分

我有眼鏡娘情意結

唔戴眼鏡既女仔通常都有戴con 仲要係大眼仔 隻眼大左有神左好難唔靚嫁喎
BTW有friend無近視都戴大眼仔

戴唔戴眼鏡都靚既女仔

咁都靚女，你未見過女人？

唔戴

戴眼鏡個張真心唔錯

但竟然除左眼鏡會變成咁

好核突

有無人識帶紫框成個陳嘉寶咁既靚女

陳自搖 lulutung果D戴眼鏡好好J

我同意 不過佢地唔戴眼鏡都索喎

Pish

加分

巴打覺得帶眼鏡淫啲

有冇高汁例子

戴眼鏡係講有無近視先？

眼鏡